黑衣男突襲飛擲紅油彈 女保安走避不及半邊身染紅

香港仔華富二邨商場保安櫃枱，凌晨2時許，一名穿黑色衫褲、架黑眼鏡、戴帽及口罩男子，手持一袋紅油衝向保安櫃枱，不發一言，向正返回櫃枱的姓凌女保安員飛擲紅油袋，其後隨即逃離現場，女保安右身衫褲大片染紅，警員接報到場展開調查。

女保安員稱，在商場當保安逾一年，不清楚呈兇者目的，事發時剛添加開水準備返回櫃枱途中，遭男子掟紅油彈。女保安事後拒絶送院，更換衣服後繼續值班。

立到油彈自動map咗去汽油彈揮手區